\begin{enumerate}
  \item Voici le tableau de variation de la fonction $f$ sur \R.
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=2,deltacl=0.75]
      {$x$ / 1 ,Variations de $f$/ 2}
      {$-\infty$, $2$, $+\infty$}
      \tkzTabVar{+/, -/$0$, +/}
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  \item On a $f(x)=0,5x^2 - 2x + 2$ donc la fonctions dérivée $f'$ est :
  \begin{align*}
    f'(x) &= 0,5 \times 2x - 2 \\
          &= x - 2
  \end{align*}
  \item On a $x-2>0$ pour $x>2$. On en déduit le tableau de signe de la dérivée $f'(x)$ :
  
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
      \tkzTabInit[lgt=3,espcl=2,deltacl=0.75]
      {$x$ / 1 ,Signe de $f'(x)$/ 2}
      {$-\infty$, $2$, $+\infty$}
      \tkzTabLine{ ,-,z,+, }
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{enumerate}